「林鄭老公」：如果無年輕人同連登仔，香港已玩完

在近日多次遊行中，均抬著十字架上街的江先生表示，反送中的集會和遊行幾乎全部都有參與。他表示支持年輕人是責無旁貸。

有網民更笑稱江先生和林鄭月娥丈夫林兆波「好似樣」，江先生一笑置之，稱「我係連登都睇到。」他在十字架上寫有「爸媽站出來撐年輕人」，「愛撐連登仔」。

年近六十歲的江先生一個兒子，表示連日和就讀中學的兒子傾談反送中運動，「運動如果沒有年輕人及連登仔頂住，一早過咗，香港玩完。」江先生強調，成立獨立調查委員會是必不可少，不然難以將事件降溫。他又譴責警方不依法辦事，警員遭高層推到前線，認為「藍衫」其實可以作合作運動，包括停止濫暴。

江先生又解釋，背負十字架是因為香港天主教香港教區榮休主教陳日君樞機曾呼籲撤回，「但林鄭一樣唔聽」，強調社會不應這樣走下去 ，「林鄭月娥會唔知？無可能囉。」